十八歲正常人冇拍過拖你問我答

正常人一個
但仲係A0

唔好意思佔一佔個位
［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！

男定女？
幾高？
A0處定A0非處？
打算幾時拍拖？

我30 A0.....

男
180
A0非處
一直都想

你嘅所有條件都好符合我哋要求同我拍拖啦不如

36A0

我都係A0
正常樣 170

想脫毒
巴打有無興趣同我拍拖？

利申：巴

18歲未拍拖好正常啫

18 A0非處
個處點破

23歲 A0

A0非處

24 A0表示...

19 A0

屋企廚房幾大